不規則分享 | 化妝品及護膚 8

見1001冇人開，楊絲又走左
我開住先啦好嘛？

Lm

lm

唔知有無絲睇開呢個youtuber，有錢到痴左線，有啲病態

唔該曬絲打 lm

絲打咩膚質？有興趣試

痴線西嗰邊有時都會討論佢
又情人 又包養 又daddy 又sugar daddy

留名

好物質主義 佢個人其實都幾悲哀，靠名牌黎建立self image

youtuber唔係已經有post集中狙擊咩

好誇張 一下買十幾個袋，啲袋多到可以開間鋪

我想問吓有無人有用過一枝枝好似睫毛膏咁嘅睫毛膏卸除液
比catie燒到買咗三枝apieu 佢話好用過kissme
我其實係從來係未用過呢類產品
唔知係我唔識用定點 好似搽mascara咁搽完
等咗幾分鐘 一抹
我啲眼影卸鬼晒反而mascara郁都唔郁
我枝mascara唔係特別防水防油 平時都溫水可卸
求救

我用完mascara remover之後，會再用化妝綿濕番平時d眼唇卸妝液，蓋住眼皮敷幾秒一抹就卸得好乾淨啦 你搽完都要搵野抹番走d卸妝液架嘛

我都用呢支
佢唯一衰在個滴咀虧虧地
唔唧佢都照滴出黎

保濕我PAPER同CREAM MASK都有用

PAPER用INNISFREE同呢個

CREAM就用APIVITA
冬天會用仙人掌同HONEY

我都係 仲以為係我唔好彩咁啱我個支係咁
同埋陣味我都係麻麻

就係抹佢都甩唔到mascara 淨係甩眼影
咁我不如直接用返油卸
好似好多此一舉

有冇絲打用礦物粉會好似我咁？
上一層 皮膚啱色
上多一層諗住遮好啲 點解好似黃咗咁嘅嘅
都係乖乖地用番遮瑕膏啦

重以為暗粒同暗瘡肌反而唔用得油添 好吸引

佢老豆係侯志強
啲野佢係好鍾意好鍾意咁 但啲taste

我個支都係 收埋個時成日滴咁滴係枱面

係 我都忘記左講

原來老豆係侯志強 佢最新個段片啲chanel疊到高到呢 洗唔洗成百萬 唔通洗黑錢

見上面有絲講油唔quote
玫瑰果油既味我覺得唔太好

我個人幾推葡萄籽油
我係溝花水用
無味道 薄身
保濕得黎唔會太潤
iherb都有得買 而且價錢仲平啲
一樣有vit c成份架

我都有支 但係陣味好似魚腥 諗緊係咪壞咗

各位你地有冇邊間針清手勢好推介下

[/quote]

[/quote]

又柒左
我只係想唔要咁長姐

搭咀講句，玫瑰果係有維他命c，但壓成油就無咗維他命c

花水有無咩溝咩既配搭分享

靚到

想請教下巴絲如果T字位+下巴多瘡 有咩護膚品好用
之前fd推薦過用lush嘅新鮮mask 敷完好舒服但過幾日啲瘡都照爆
有冇人試過佢嘅其他產品/有差唔多價位又好用既牌子推薦 感謝

想問下各位絲打啲突突地既墨脫唔脫到？塊面有粒墨生正酒粒個位，一笑個凹位更加黑咁，啲人成日以為我塊面污衊左

想買第一枝Mac唇膏
子彈有咩顏色推介

我買左benefits 同bare minerals 呢set
好正
等收貨同包膠啦

想買上面提過既油 有咩牌子介紹

有冇絲打買過nars audacious lipstick? 上面會唔會因熱而有氣泡？我搵代購買左枝，懷疑係假貨

之前睇過有人講自從SF轉左用skynet之後啲唇膏都出事有氣泡 如果你個代購係幫你用sf買可能關事

有啊，我果枝係香港專櫃買
夏天有時膏體側邊都會有露水咁樣

其實hktvmall買既護膚品真定假 見佢平咁多唔敢買

咁大間野唔會係假掛
你話係格仔鋪買可能仲驚姐

See sheer

啲色好靚 但我唔係白皮應該好難用

我真係未試過用mascara remover
到底要幾強勁既mascara先要用？

我有用過bm，其實我都唔太識，
掃多好似真係一舊舊咁同個色唔太岩
同問

蒜個款ok wor
係陣味難頂左小小

see sheer
啱啱買覺得好紅 自己覺得似麥當勞叔叔 但影相出黎完全唔誇張 又唔乾唔沉落唇紋 大推！

我自己就唔覺得蒜味濃 用落無問題

返工太無聊 分享下轉季護膚化妝產品
男 混合偏乾 間中都會爆一兩粒暗瘡

護膚 (主要用BASIC 同有效 盡量搽最少既野)
洗面+落妝: FANCL (不二之選)
TONER: 玫瑰水
精華: InstaNatural Retinol Vitamin A Cream with Hyaluronic Acid + Vitamin C, Anti-Aging (iHerb 有售 140$左右 平價好用) + The Ordinary Lactic Acid 10% + HA 2% (主要去角質 一星期用一至兩次 p.s. 有冇人用過覺得好臭支野?)
面霜: APIVITA Bee Radiant Rich Texture (冬天最岩 質地厚身 但好保濕 乾肌一定要試)
Oil Serum: BM Skin-Volumizing Oil Serum Hybrid (太乾時夜晚急救/ 溝落粉底都OK)

化妝:
Primer: LM Primer (睇個人膚質/ 需要 我用保濕清爽)
粉底: BM BarePRO (medium coverage/ 唔會起乾紋/ 超long wear/ 10個鐘之後要印一印油 佢本身話係matt finish 但我覺得係semi-finish 耐左出油個人幾喜歡個dewy 感 但有人會覺得好似好油變到韓妝一樣....)
GA Designer Lift (medium to full coverage/ 潤身得來唔會感覺好油/ keep 到 9-10 鐘過後會有少少甩 但都可以接受/ light weight)
眉: TOM FORD
碎粉: LM loose powder
highlight: fenty beauty killawatt
coutour: etude house coutour/ highlight duo

分享住咁多先

有冇針清好既美容院推介

Velvet teddy同Brave
Mac子彈啲MLBB色好靚

Mocha 會唔會病病地?

See sheer 真係好岩岩日常用
Brick-o-la 我查完口好大又有d老

我晚晚都用 幾好

嘩 依家先知

等我試下先
Btw ladybug 點睇好似都好靚

對唔住大家好多錯字 我下次會再睇清楚啲先sd出黎

佢個碎粉都好好用

我係買咗藍莓但覺得只有美白功用 蒜佢都有俾我試過 係茶樹油味 你地用果陣會唔會容易甩皮
因為之前試過body shop茶樹油洗面 成日都好易乾 就係諗緊冬天唔知用邊隻好

間野個名係咩
唔知係咪睇漏 搵唔到

如果男仔會唔會都岩做
特別係男仔毛孔比女仔大

想問你係邊度做同幾錢？

你地收到foero洗面機未？
28號到而家都仲喺蘇州冇郁過

個人認為紅既程度都睇皮膚厚薄
但做針清就預左要忍受紅，一係就唔好針清做第野

我鐘意#Taupe

呢度有無絲打有飄眉同紋唇？
唔識畫眉個唇又黑咩唇膏都唔上色
見到有間micxxx 3000包飄眉同整唇
但怕伏會後悔 有無絲打試過

自己有see sheer同brick-o-la
最近日日用後者 覺得係好有氣質嘅色

[/quote]
[/quote]

有有人可以教下我點樣del左大段野而又留到想引用嗰段而唔柒

好貴

數code
一頭一尾 [ quote] [ /quote] 係一set code
打岩一set set code 就唔會柒
同埋post 之前preview

全部都係兩三年前興嘅products
有興趣知個藍色身體美白cream有無用
不過我估都無乜用
用過黃色去橙皮紋個隻 無用

將所有唔關事包括啲code全部del走
之後喺你想quote個段頭尾加番code
會唔會冇數code咁麻煩

多謝你地 我又柒左次

約逝絲好搞笑
支持你繼續打review

其實我好懶所以一係唔打一係就做到足哂
多謝你，我得閒會再打不過我少追新嘅產品係真
因為懶用得好就少試新野除非突然購物慾旺盛

有睇呀

Sf嗰兩個件一個就派咗兩日都未送到，一個就過咗4日track都track唔到，有無人知skynet CS 電話？我上網搵咗幾個打過原來都唔係

針清以前都有人推 lovewe_bex格黎post)
我試做完都join 左學生plan
覺得算係冇咁痛冇咁紅 (同我做第間人手清黑頭比)
價錢250一次唔知算唔算貴？

我都做開呢間
之前試話係旺角做Aqua peel+針清+mask都250
所以我覺得可以接受
因為觀塘果間都真係清到嘢出嚟
不過唔知仲有冇其他平又做到

收到email 5日， 今日終於收到skynet 個sms話開始送貨， 但sms個電話無人聽，流言位full曬， sms入面的所有link都開唔到，error 真.垃圾！！
我仲有另一單快一星期都係track唔到

尋日收到上星期落單嘅sf
紙盒轉咗泡泡紙內膽紙袋 好彩無壓壞

有冇人用過gorgio armani既lipstick?(唔係唇釉/唇彩）
我見有四個系列 其中兩個係shine 但紅管同黑管其實有咩分別？
上網爬左陣文見冇乜討論 官網既description又講左等於無講

Aqua peel幾錢次？

我都係，好彩我買遮瑕膏同唇膏姐

想問下有冇絲打用過Guerlain既化妝品？
我自從用完佢既霧面唇彩驚為天人後
就好想試埋佢既底妝產品

Kt果間都係叫上面果個名？

Lingerie de Peau 系列最輕身最薄 妝感自然 但唔long lasting 我用過02N
Blanc de Perle 主打美白 厚身啲
Parure Gold 都偏厚 coverage高啲
自己鐘意LDP多啲
利申 混油

想問下有冇啲咩修容嘅陰影粉推介

唔該絲打
我見到台灣好多人推pafure gold
好似保濕過lingerie?
另外你有冇用過波波粉啊，顏值好高

用過baby glow
薄同補濕 幾持久 coverage低

有冇絲打用開香水？

有無推介邊間做hydrafacial又抵屌又唔hard sell?

想問咩香水 我有儲香水樽

最近想買Gucci /Prada/ Valentino

其實幾錢？

Gucci用緊Envy me
仲有用Ferre rose
大愛嘅係Anna sui嘅dolly girl
我想買白玫瑰味香水

你睇中啲咩

眼影完全唔好用，你會後悔
唇膏普通

介唔介意講下邊區同大約幾錢

其實想要d long lasting d

而加用緊個枝好快散 唔係貴野黎

有時唔係貴野就long lasting 亦都好睇你揀咩味
試過用tous成日都好濃
用JO MALONE都可以好快冇味

不過唔知關唔關我體溫高事

我係呢閒間做過 幾好 佢依家好似有特價

我用緊個個係can make 有得買個個香水
爽身粉味個個 個味好好j 但散得好快

Yes!

啱啱搵咗佢個Facebook page嚟睇
點解佢個駐顏粉底要＄2800咁鬼貴嘅
眉毛眼線同埋唇都整得幾靚喎

波波粉真係好正 不過我會用完碎粉再局部用佢 淨係用佢嚟做定妝好似唔係好夠力
俾你燒到個霧面唇彩添

不了

隻foreo沉晚仲係貴陽,都已經三日啦仲未黎到hk

油性皮膚既巴絲會點保養
係咪唔可以用好滋潤既產品

冇tg，可唔可以加密講

已經到左香港星期一派送!
( 25號買, 30號發貨)

一陣想去買碎粉

諗緊好無買js
查理介紹用都幾燒
定RCMA好, RMCA 驚好乾
2,3個月之前用過覺得幾找久

琴晚買colourpop 個陣為左湊夠free shipping
買多左盒kathleen light Dream st. palette
如果有絲想要就tg 我啦我到手之後會原價出售

tg: hahaozil

PAUL AND JOE 有控油力 但而加天氣都唔會覺得乾
感覺係春夏秋都岩用既碎粉

SUQQU完全唔乾 同時完全無控油能力
粉比PAUL AND JOE更幼細

Paul and joe 都有興趣
我想就算冬天多少都要有控油力先定到妝

Suqqu 無貨 但佢無控油力都唔岩我

紅管同黑管有咩分別我唔清楚
不過紅管好好用

我自己推Florihana花水
覺得好用過IHERB出名個枝
價錢都平啲
其實我覺得用左花水就唔洗用化妝水
如果用黎抹面用水就已經得
用黎清潔塊面就洗面奶已經做左呢個步驟

我係
1.洗面
2.花水溝油
3.精華 (有時唔用)
4.夠潤既面霜
5.眼霜 (有時唔用)

PAUL AND JOE 碎粉我覺得都算幼
對我黎講定妝效果幾好
不過我乾肌 OFFICE坐得耐會有乾紋
但出少少油時就不錯
佢係有少少色 但對本身個妝無乜影響
仲可以只查防曬+佢做偽素顏

想問紅印之後會退？ 針消最怕啲印以後都唔退

我好中意lanvin d香水，真係好香
雖然平，但真係好快散

大約幾錢

雖然個唇彩d顏色睇落好sharp
但印係唇中再blend開就好靚
好似絲絨質地咁，有蜂王漿既香味勁加分
夏天秋天用完全唔乾，冬天可能要打下底先

絲打用緊咩油？
係咪所以油都一定要溝稀小小黎用？

想問下有冇咩好既收毛孔野介紹
鼻毛孔粗大 又易出油
呢排諗緊買benefit隻毛孔隱形露？

有冇人知好唔好用？

我覺得勤d fu mask已經收到

Valentino donna

自推一下

我24號早上買 中間要比扣數證明確認訂單

我都想知ar thx！

Shiseido或者muji細果隻夾都好用

我都係24號買 當日有埋approve email
但28號先有email 話on the way
之後到而加一直仲係蘇州

有冇絲打有靚ge紅色唇膏推介

男朋友碼來鍾意烈豔紅唇 估佢唔到

今日去入手先 thx

洗唔洗$400

[member]
]旺角一間美容院，3500/5次
絲打真係有興趣我再講邊間啦
（其實上個post有講過）
但個價係同consultant deal出黎，非明碼實價
[/member

[/quote]
[/quote]
我4-5日就會甩哂，但聽講有人會個幾禮拜
視乎新陳代謝
但d焦係唔顯眼既，第二日出街都已經冇人覺

絲打可唔可以加密講邊間？ 仲有暗瘡係咪唔做得
好驚遇到啲會狂sell嘅美容院

唔join plan應該好似大約1000蚊左右一次
我join plan就700幾蚊一次但有回贈送, 但我唔記得回贈係送幾多錢

co2 fractional laser係咪即係碳粉激光呀?

紅唇一定係armani

[member]
留名
[/member］

Shiseido好用，我都係用佢

喂！啱啱見到個樣好靚

買左支pair同acnes25暗瘡膏，邊款對粉刺黑頭有用d?

有冇人知Dior 999同Armani 邊隻深啲
Lip liquid 版999隻色都好靚

Pair完全冇效

岩岩買左 florihana 諗住試下
買左2支200ml 想用黎濕敷

Facebook search Eros 就見
旺角有門市

好似仲有其他地方有Florihana唔係得Eros

暗瘡嘅話acenes25有用過pair好多
我用pair冇效果但用acnes25粒暗瘡會冇咁腫
黑頭粉刺嘅話應該兩款都冇用

Mentholatum 隻lip baby crayon 好唔好用
見d 色都幾j得

暗瘡還暗瘡黑頭還黑頭
你發燒食止暈丸都唔會有效

暗瘡膏好似枝枝到係一開始好用
慢慢就冇料到
Btw 混合肌表示fenty枝粉底好好用呀

我覺得素顏嘅時候用都幾好 都幾潤
我鐘意紅色同豆沙色
但粉紅色一用面色就暗黃 我唔夠白

遮瑕度如何

pair幾好用，但對黑頭粉刺一定無用

好似好乾咁

好卡住d 格仔

shiseido唔太啱眼形 大部分都夾得好好
係眼尾點都會夾漏 用迷你夾再補返
suqqu都好似幾出名

origins drink up intensive

我中意用muji 果款夾型
最好係lm
其次係sasa 有個藍綠色
muji 唔知點解唔太hold到個形

好用 燒到幾個朋友買
我買最深個枝 都好自然 又潤

前幾日支爛咗暗瘡
依家暗瘡嗰忽有啲白色
唔知係濃定係肉嚟
有無絲打知點分
以後唔會再彩支暗瘡

突起禁落痛痛地就係膿
早兩日我都係咁

但因為我整爛左成粒瘡前面既皮膚
我分唔到嗰種痛係膿嘅痛定係爛咗表皮嘅痛

幾錢

想問下有冇人試過植眼睫毛 一直好想試 植完對眼真係差好遠
有冇邊間可以推介下 事關成日睇到ig二三百蚊又有，成千蚊又有 唔知去邊間

我都想知 見過有人植到太長太密好誇張 一合眼成把掃把咁
想知有冇自然啲嘅推介

用緊深紅色嗰枝 唔知係咪最深色
老母嫌佢無色扔比我
我反而覺得返工搽幾自然
其實係有色不過唔係遮到唇色嘅實色
乾嘴星人唔駛打底畫兩畫就出得門口

植過，但我覺得唔方便所以3日後去拆，首先，植完真係好有精神，唔需要畫眼線對眼都好有神。
但洗面要就住，一濕水d眼睫毛就痴埋一‘’執執‘’，要印趕再用枝小刷刷梳返好先得
另外，因為我係運動狂，一做運動會流汗，又要印印印就住，勁唔方便

咁佢係sheer 唔太出色
就算搽多幾層都係唔會build up，望落去個色唔差好多
不過係幾潤

多唔多絲打用tinted moisturizer ?
之前去LM試佢個隻
真係查左等於無查
連膚色都無均勻到
你地有無用開邊隻?

我知道呢度係可以提loreal gp 既產品
唔係唔比大家用
而我覺得作為消費者 除左產品本身
例如公司政策 宣傳手法
有啲人可能覺得我買野係我鍾意 岩就買
亦有啲人會堅持 例如唔會買miniso
比個參考資料比大家loreal 奶共奶到比共產黨入侵

轉: [閒聊] 中國萊雅分公司內部妥協設共產黨組織

台灣嗰邊新聞寫左
有興趣可以睇下
冇興趣可以skip
唔係想引起任何事端
只係比個資訊大家

見到上面有講f牌花水，其實我自己覺得唔係真係咁保濕
我買過永久花同玫瑰（唔記得邊款，但都係標榜係保濕款
我通常都係溝/單用玫瑰，但實際上都係會好乾
唔知係咪因爲我本來太乾定用得唔好 但我係除左會當toner用仲會有時濕敷3分鐘咁用
大約咁樣用左3-4個月但都覺得一般就冇再用了
雖然話功效唔同，但兒家用個堆護膚品穩定到皮膚又唔乾，覺得幾好
不過都想搭單問下有冇更好既cream推薦，budget~300
最緊要係夠保濕
利申用緊belief moisturising bomb溝haba油用覺得救左皮膚 但係cream就用晒 諗緊回購定買其他用

我琴日第一次用都係濕敷左大馬士革玫瑰
可能我第一次用呢個Brand 效果出d?
我又覺得幾保濕, 皮膚軟熟左d(可能心理作用掛)
會keep人排再包膠

cream 我依家用緊whoo 都幾好
Wishhh 好似$300 頭

你拆完有無甩自己本身啲眼睫毛
我覺得呢樣問題都不大，只要做完效果靚 同埋唔好甩太多本身自己啲眼睫毛
基本上每次化妝都會搽mascara 植完真係方便好多
有冇邊間可以推介下

植過幾次, 但唔會再植
覺得好麻煩 加上我本身中意查眼影, 植左要就住就住覺得太煩

我去過Suenn 介紹過果間植, keep到3weeks

我覺得花水本身係純天然
所以冬天單用係唔會似溝左成份既化妝水保濕
我自己用就會另外溝油 咁就夠保濕
cream我幾推caudalie 白藜蘆醇
我乾肌都覺得好潤 用完無甩皮問題 上網買會平啲

Suenn係邊個 姐係邊間啊？
植左幾錢？

Suenn YouTuber 黎
$400 定$480 左右
間野係旺角

唔開名 驚比人話打手
你YouTube search suenn 植眼睫毛 就見

你用緊咩色 粗紅管定幼紅管呀

唔quote上面
混油想問問可唔可以用油？花水溝油定cream溝油會好啲？
有冇絲可以推薦下haba油既routine? 最近睇中haba油同堅果油
如果咁可唔可以：
1. 洗面
2. Toner/花水/GLotion
3. 精華
4. Cream + haba油？

求指教

波波粉局部用既幾有光澤感
但我唔鐘意佢個粉紅掃 啲毛好硬好吉
用自己掃好好多
買一個用極都用唔會用得完

俾你燒一燒個matt 想試

乾肌同你個routine 差唔多
1.洗面
2.toner
3.乳液/精華
4.cream+haba油
我諗大同小異 我自己就中意cream既時候溝油用 差左大家用咩product

我都覺無乜用 除左有香味之外 似水咁
我用開Kiehl’s 個個

我覺得花水唔可以expect佢可以保濕
但佢其他功效係幾好
特別係去紅，舒緩，去印咁
最近用聖約翰溝永久花
用完特別乾添
所以之後保濕要做好啲

foreo Luna mini 同mini 2分别大唔大？
平二百幾蚊係咪買得過？
網上lf嗰啲冇保養抵唔抵？

竟然？
絲打你真係打fractional唔係fraxel?
我而家加到6度啦
真係破壞愈大，出黎效果愈靚

係咪Matt finish 個支？？

想問有冇絲打都係混合暗瘡肌？
你地用開咩保濕面霜？
同埋好想討論下 到底係咪真係會乾到出油
之前睇醫生/做ipsa skin test都係咁講
但網上又有人話出油同乾係兩個concept..

未到30有眼紋點算
要開夜班
除左休息多D外有冇咩護膚品推介?

大家有冇美容院推介去眼皮油脂粒？
唔hard sell果d
只想一次搞掂 唔想做d facial

有冇人夾colourpop啊

平價就台灣dr.satin eye gel 用完有改善
貴價就Bobbi eye cream

用緊elizabeth arden prevage

有冇人用過crest隻美白牙貼？聽過話好用又有人無用

你老母臭化閪終於開到account

一直要係到on99 mon post，見到之前幾個post 咁多位討論雪肌精真係好燒

尋日終於去買左一set ba好好服務，幫我落妝又試上面慢慢解釋，試完真係無乜遮遐效果，不過光澤感真係一流，好自然，同埋塊面好soft..

由於ba又好禮貌好細心 所以佢sell我買埋枝esprique 嘅唇膏，我都即刻買左了 又估佢唔到百幾蚊咁潤，我諗我會當有色潤唇膏咁用，因為隻色好透

咁我本身枝雪花秀有色潤唇膏可以正式收皮，我屌佢老母

再自推一下

題外話幾年前啱啱出嚟打工第一樣就係買bm嘅礦物粉

我皮膚混合偏乾，覺得礦物粉真係唔好用，唔知關唔關事，用完反而生粉刺，我屌

有3種

其實都分男女用嫁啦?
不過剛剛search過你講呢隻, 都唔平wo
但效果如何?
番左成年夜近呢幾日照鏡發現自己咁後生都有眼紋突然灰左...因為我覺得對眼好影響對人既感覺, 加上男仔一般都唔會化妝搞咁多野...

有冇人用過日本etvos枝base?

見到d架妹狂推仲係咁用到empty好燒

我用咁一個月多d
細紋無咗 深紋仲喺度
朋友話我對眼整體感覺好過以前
早晚都用
要靚就要附出金錢架啦

男女都用得掛btw

想問下
見到有膿 但又無個白色頭嘅暗瘡 吱唔吱得？ 局咗全日都唔肯岀個頭岀嚟

有無絲打用過beautyblender?係咪真係咁好用，有興趣但一舊綿黎講真係好q貴

唔該曬呢位絲打
仲有少少想問: 你係一SET買齊定點? 因為佢又有眼部精華又CREAM...你又有冇用佢d eye mask? 佢又有分一般同intensive...你用邊類?
希望唔好怕我煩

Ipsa碎粉有無包膠

我覺得係好用 買左3粒做存貨
Real technique個隻橙色sponge都好用，你驚易發毛既買佢會無咁心痛

哩set好抵好抵～精華同面膜都好用！
萬寧出哩set係佢一支精華既價錢 等於送三塊面膜同一支試用裝面霜～好保濕！

我用過一舊
用左幾次就擺埋一邊
我中意用手指/掃多d
但我明白點解其他人會鍾意
佢會將粉底拖到好薄

Thank,咁你Rt同beauty blender 分別大唔大？如果唔大試下rt先

方便呀麻，又唔洗整污糟隻手

推
其實見過好多人都話有用但用完會有敏感牙齒
唔知買唔買好
同埋佢成日做兩盒特價 一買要買咁多

幾錢呀？ 面膜好用嗎？

好好用 SF 買都係100頭
用到3 4個月先好殘
用完就咁封乾去其實唔太易發mo

拆後我覺得無整甩本身d眼睫毛，如果你本身每次化妝都有搽 mascara ,咁我會建議植
我無搽開的習慣所以我其實唔植都ok,反而一植完比男同事話好假

我覺得分別唔大，但rt感覺上難乾少少

用左3分1盒就dum左
我牙齒用完勁酸又好敏感
有朋友話有用 但我真係頂唔到

有用 係會好白 但唔建議貼得太近牙肉 拿到我啲牙肉爛晒 係爛晒

prevage the love of my life
第一次試 買普通嗰隻eye serum好夠用
20ml早晚用用到4個月
又有按摩頭 抵過intensive版得15ml
濃度無咁高但係都睇得出效果

咁恐怖
我都想美白牙齒,打算搵去照藍光果d
唔知去診所或者美容院整定係自己買插usb就發光果d 好...

用完會好易痺 同埋停用都係會黃返

其實深紋我覺得根本用再貴嘅eye cream 都救唔到
我用我講個兩個都係救到細紋同上妝前唔會k粉

你地幾耐洗一次？見啲人剪開發曬霉

係, 深既紋用幾貴既eye cream 都無用
形成左就係形成左
只係防止佢惡化, 上完遮瑕唔好咁易卡落去變成深坑
唔好幻想深既紋可以無左

Mo la mo la

但你都係要買eye cream 用，唔係愈生愈深

知道

唔好意思 啱啱先上lihkg
我都係剩係買咗20ml嗰隻eye serum咋
無試用過其他
有機會可能會試下

唉
見到d眼紋好撚想死

剩係買左粉底液？

有冇絲打對前幾個post有人推eglips個枝saranghae-zoo foundation 有興趣? 我買左2號色返黎 但發現唔岩色

我同身邊朋友講開都無人覺得佢變質 難得有人同我意見一樣 我覺得佢d片已經無以前咁高質 係咪掛住湊仔？

我都有眼紋
覺得Shiseido 好過Estee Ladura

一星期洗一次
其實我有諗過買黑色呃自己見唔到佢發毛
但實在太核突 都係買返粉紅色

發毛真係唔好再用 我之前就係唔捨得佢發毛 勉強剪走有黑色霉點位置繼續用 跟住就爛面

係唔洗剪開就咁睇都睇到?
我用左就黎三個月 一星期洗一次
唔太見到有發霉
多數用完/洗完就打橫放係個盒上面涼乾佢

一見佢發毛就掉
雖然好貴 但見佢黑色一點好核突就即刻掉左佢

勤啲洗應該唔會發霉掛

枝精華我之前試過上手 感覺上好唔保濕

上個post完左先上黎分享
我買左04個色啦
如絲打所料，我買完返屋企試上咀，
真係好正，好young
我都唔係十八廿二，太粉紅個feel唔岩我～
但正橙04色真係perfect池
排名04 orange＞01 red＞05 coral pink＞02 pink

[勸世] 真係唔好咁諗 我就係驚佢有細菌所以係日日洗 沖涼拎入去順便洗埋 有太陽仲用網袋掛喺窗邊曬太陽 但香港呢d濕鳩天氣真係好仆街 bb蛋仲難照顧過窗台盆花

我覺得mask幾好用
利申 之前85折加enjoy day嗰陣買左

想問下絲打咩膚色？
隻03同04既橙色都好燒我但我黃皮
驚搽完塊臉仲黃

我係每日用前就洗
感覺衛生啲 濕左上粉都會貼啲

上youtube見到有啲人用到入面有蟲

BASE, FOUNDATION, LOOSE POWDER都買左...

我覺得06都好正

係呀 所以真係三個月好掉左佢啦 佢保質期有限 用得太耐都唔衛生

上iHerb見到好多唔同款玫瑰果油 係咪款款都一樣?之前呢度見過有人用life flo

有無送啲試用比你

所以我決定用埋手頭上存貨就唔買beauty blender住 轉用礦物粉/粉餅 對皮膚好少少又唔會發毛心痛

有,本身買夠1000蚊有個旅行套裝咁既野送
另外個BA 送左40幾包SAMPLE比我,有落妝洗面同埋INFINITY 條LINE既精華TONER 同CREAM..

我覺得好癲

我睇catie都係純粹睇下佢買左啲咩同試色，唔會深入睇，佢樣樣都話好用既，而且講解得好hea好表明，中意睇小米多啲

我都鍾意睇小米d比拼片多d catie越來越多廣告

碎粉好用嗎

之前個支wet n wild 粉底佢大推，之後走左去買，點知伏到不得了
鐘意睇大沛

wet n wild 我都買咗 用咗一次就冇再用

自問皮膚唔差，但完全係垃圾，用過最垃圾嘅粉底

買左試完上手就放左係度 佢啲光澤感來源係啲閃粉 好撚閃 未有勇氣放上面
但係佢另一支aqua base好用好好推好水又有小小coverage 皮膚冇乜問題嘅淨用佢都夠

乾肌有咩防曬+base推介？

秋冬

絲咩膚質？

絲打係邊度買

decorte防曬
好水潤我朝早直頭當佢係乳液
唔笠唔起擦膠碎唔拔乾

專櫃

姐係你當佢洗掃水用 ?
用12蚊店個枝比有乜唔同

好似見過wishh！有

混合偏乾，今日可以落得太重碎粉，有啲乾

用緊覺得ok喎 long lasting無變粉樣

聖誕節會去韓國 絲打們有無咩好野可以推介比我買
我油肌 唔中意太lup既護膚品
成日覺得韓國出既唔夠乾爽
已經睇中左3ce盒eye shadow palette

我唔似呢度d絲打又白又滑
所以橙色我覺得好啱我呢啲健康膚色
我覺得03比較淺橙，04就真係啱膚色同埋唇色深少少

頂唔係呀嘛
不過我覺得係香港天氣都關事

但我自己覺得都ok喎 上面幾自然
粉餅都好好用

想問有無人用過Nursery 柚子卸妝膏/卸妝gel？
見到大家都係推佢既卸妝膏 但係sasa得卸妝gel賣

用過gel 陣味幾好 淡妝ok無生粒粒
會捽到擦膠碎 唔知係佢本身質地問題定有少少去角質功能
回購過500ml裝用到想嘔

卸gel eyeliner得唔得?

Off topic
有無人食過Oenobiol ? 有無效果

我

唔好試,會食到D M好亂, 我試過黎2星期唔清,KEEP住有血,好恐怖

係foreo官網訂左野 但係咪唔包送上門？
有無絲打可以解答

你食邊隻
本身想試Liporeducteur

Sf express上門

本身考慮緊買fancl 定Oenobiol

Sf 收咗我20蚊

岩岩送到 佢都收我20蚊 唔係包埋嘅咩

黎足2個禮拜咁勁

可能我寄商廈 無另外收

我最近iherb同foreo買野 sf都冇送上門
直寄去我個區要我自取

因為我見到我份件去左觀塘 好似要我去自取咁
我就打電話去cs 佢話要收30$
之後話幫我送到最近既分店

覺得catie本身皮膚太好
試咩都ok 無咩參考價值

我上次聽我家姐講有d件包左送上門既費用
但依家sf成日搵人笨 要人自取
我家姐去到sf自取 個staff比返30$佢

sf係咪坤9咗我20蚊

我以前iherb買野一直都係送上門
唔知點解上次要自取 但又無比翻錢我喎

有冇絲打有美容院/做facial推介啊？都係想做下深層清潔同正常保養，學生哥唔係好多錢 家住元朗

我都見過人咁講d人話下次試下企硬
因為iherb真係包上門架

Opera 終於引入hk 啦

同意
睇黎For試色

Kelly Yang 好好睇
佢分開Channel 仲一目了然
有時d vlog 都幾高產

1,5,6 好靚

唔似大家又白又滑+1
唔該絲打 聽日放工狗衝去買04

我都覺
長期cosme都好多第一，想試埋mascara

有無絲打有用bare minerals bare pro餅個盒 ？
我連掃都買埋，好似好浮唔貼，係咪我用錯方法上

企硬要佢上門定賠30

企硬上門

岩岩sogo thankful week 買左
用左一個星期好滿意
絲打咩肌

我打過佢電話打極無人聽 就谷鬼氣自己拎

依家邊度仲有619 留左貨都未買到

忍唔住留言
我食緊三隻 冇效果 ，有一隻 食左三樽添 真係冇效果 冇效果 冇效果

我上星期iherb買野揀左樓下智能櫃收，廢事要約時間又盛
到左香港竟然send個msg 叫我去一個工廈拎
打去hotline問同我講因爲個櫃冇位所以送左去嗰度，心諗算啦，叫佢送去公司附近個站，夠膽死同我講因為唔同區要收$30附加費
你老味，我都未嘈你亂送，仲夠膽收我錢
後尾講多2句，叫佢送返去我樓下個櫃，先話小姐你件係國際件「應該」唔駛收附加費
你老味
今次太好人，諗住費事要順豐哥哥特登上樓，又要約時間又盛，點知俾人恰到上心口
下次買iherb打死都要佢送上黎我屋企，行去拎仲要抽返屋企唔駛力氣咩

Iherb係國際件包上門，千其唔好俾錢佢呀，幾偏遠都唔駛俾嫁
但foreo好似係大陸寄出就唔肯定

如果Foreo真係唔包送上門，而sf又送左上門要你收錢，唔介意自取的話叫佢拎返走話自取都得

我星期日都Order 左Iherb 都簡左送屋企
希望無問題

btw 我早2星期Order 又係本身送公司
但到左香港之後 諗諗下好似好重
想叫佢改地址送屋企
不過佢話轉區要加$10 唔係$30

發覺d 價錢都係任佢地up

係呀蘇州定唔知邊度寄出
好彩果陣簡送公司 如果唔係白白比多$20

上次去尖東半島中心對面間watsons fill滿左618 619

618好似幾靚 但好少查呢d色

係咪R 字頭3樽
R 字頭我都試過, 無用
不過我見Liporeductur ,3in1, top slim依家做緊discount
考慮多幾日先

Opera 有無上咀圖

見你地討論，燒到，但上網search 見到黑咀上完無色。。。。

上便官網睇就有齊

Iherb唔係包上門咩，買兩次都係送上門

我星期六去買得返最後一枝5號
諗住咁多人搶呢個色應該都唔錯就買左
果然冇失望而且效果好水潤 搽完個人即刻靚左

beauty blender 好過rt好多
只可以話rt唔差 如果係新手想試下用海綿
rt係唔錯嘅入門

見到上面有絲討論BM 想分享下我最近買左個BM 產品 ～Bare Pro liquid

我自己就混乾既 一直都係BM fans
用開Matte 做底既
一直都效果好好 睇落皮膚好好咁

但上次去補貨時個BA瘋狂推薦呢枝
本身見佢液體都驚生粒粒
但BA化到又幾好咁
又話一定唔Block 毛孔呀 係hot item blah blah bla

點知我用左一個月左右
個鼻不停生粉刺 係一隻手lin一lin都會有粒粒岀黎既程度
我有諗過我落得唔乾淨 但都係用之前既步驟

但上2,3個星期停左用返粉
而家個鼻就無岀粉刺的 所以我覺得係關事既

如果係易岀粒粒既絲打要諗清楚先買

用過bb唔會返到轉頭用rt
同意rt係入門 用過鍾意個妝感就試bb啦

其實wishh! 係買正貨架呵？
我次次見潮特對面個間都冇客既
另外有冇敷過呢隻mask 好正架喎

有冇人傾下用咩風筒？我啲頭髮本身又多又少少自然曲，一潮濕就勁衰唔貼服。用負離子風筒有冇用？

我本身都係自然曲
我覺得要去salon做treatment先解決到
反而吹頭吹得太耐會令啲頭髮更加乾

請問中乾肌有咩面霜推介?用開幸福肌同the ordinary moisturizing factor, 兩隻都ok想回購, 但幸福肌太貴, the ordinary又長期冇貨(我就黎用晒d cream )所以想轉其他牌子

最近買左好多野 心思思想出番個review

頂up錯相

自然曲可以做咩treatment改善
一訓醒就曲哂真係好煩

點解喺度會見到彭仔

係佢fb ig 都見到好多人鬧呢隻垃圾
佢仲要將舊款停產得返呢款liquid (fb見人係咁講）
又易transfer 上面又唔貼etc

bm 都係powder foundation 最出色

電負離子

巴西焗油

宜家好似無乜人電負離子？

風筒tescom幾好用

我一直唔敢用mask 因為fu完後勁易有粒粒 較到宜家塊面好乾 同毛孔好大 可唔可以介紹隻mask比我 感激

FU完有冇抹走? 或者試下用面膜粉?

想問有無人用Blemish Remedy會暗沉?
我暗沉得好誇張 8點上妝而家11點已經黃左暗左 好煩惱

我用又OK 佢都幾LONG LAST真係...
可能係睇你係咩膚質 不過佢過左8-10 個鐘就開始出油會好shiny...
一定要印下油....

btw 佢跟fdt 支掃係垃圾 超唔貼...
我寧願用返用開支morphe/ beauty blender

冬天會用肌研個四分子面霜

我習慣fu完paper mask 用清水洗一洗臉再護膚品

輕輕一推

正常想收毛孔(特別係鼻位)係咪唔洗去到做laser咁誇張
因為之前睇有絲話做co2 laser但好似我又唔係咁嚴重

應該係我
我係毛孔大，多黑頭粉刺
未算好誇張既，但我皮膚面頰都白，所以好覺眼
嚴唔嚴重都係睇你自己覺得架姐

呢枝野話連續測試4個星期唔落妝訓教都冇事

我用親粉底液/膏/bb cream都會爆瘡
只有用乾嘅礦物粉同幸福肌支透氣防曬冇事

冇記錯K果間呀嘛

你覺得佢比你感覺安唔安全
見你講好似唔係好貴

我都做過好多年負離子，不過就係想搵下其他辦法
因為去旅行天氣唔同就自己會變直好多貼好多

其實自己買美容院用個啲peeling產品仲好 t上個月先買左

自推 屋企太多粉底

絲打有做過co2?

You had me at hello

毛孔好粗果d都有用
感覺上呢d係好少好少好慢好慢咁改善
都唔知幾時先得

窮撚表示bb好柒貴但都忍唔住買左，好期待聽日用

tg: dyingforcharlie

講真，搽野倒不如做醫美
計番落黎都唔平得幾多
又唔知有冇效果

想問下如果塊面損咗
係咪乜都唔好搽 等佢自然結焦過甩焦係最好
有無快啲嘅方法

推la roche posay B5萬用霜

會令佢快啲結焦甩焦
定係可以skip結焦甩焦直接好？
我個傷口已經硬硬地 好似想結焦

有冇人試過嘴唇有黑點唔知墨定斑？有冇得脫/做激光整走佢？

呢支就算皮膚有傷口都可搽啊
幫你修復皮膚
我結焦都照用
詳情google下 台灣都多blogger講

個焦嘅中間有啲白白地
一洗完面個白色就會愈來愈明顯
諗緊係唔係新皮嚟
唔知你呢支對我呢啲傷口有無用 有用會趕去買

You had me at hello有塊大鏡

我近排都出咗粒黑點

絲打諗住點整走佢？
上網睇話可能係大腸有病，但我淨係想整走佢先

我早一兩個月都發現出左粒黑點啊 唔知點算，我仲諗緊係咪哂得太多所以出⋯但其實我都冇乜點哂太陽

冇啊 唔諗住洗錢係個點野度 同埋我試過有墨仔/黑點唔見左
可以觀察下先

我都係突然間出黎 好覺眼
好似冇咩美容院有做

餅個盒呀
我少乾肌，我覺得佢好似仲差過perfect veil

我都係因為外國燒著左，話呢個系列正到，真心上少個陣上多兩層唔貼，可能我手殘 但妝感真係麻麻，之前matte仲好用
我都好想比機會用下liquid foundation，但易生粒粒就不了

屌 我中左伏啦就係

我妹有用，但我見佢上左會好厚粉

唔洗硬係覺得唔舒服

用Remedy真係一念之差，上得薄就係偽素顏，上得厚就係厚粉，我平時薄薄地d人都唔會發現我有化妝，除非掂我塊面
我反而無暗沉問題，上妝耐左出左油更貼服更靚，幫絲打你推一推

唔該絲打

應該係掛 開到成行成市
btw你隻mask點正先 都幾貴

呢盒呀嘛 我而家日日用
個底打好少少搽多啲保濕先上
我本身乾肌而家日日搽肌研極潤特濃化妝水
等吸收左再用紙巾印一印
我冇搽primer 冇搽防曬冇用碎粉打底直接上
唔加碎粉會係咁出油 但係唔會斑駁印下油都唔係甩好多
有加碎粉超級貼
過左幾個鐘貼到我以為佢甩曬

試下做好保濕先喇 礦物粉真係好好用唔好放棄佢

btw perfect veil 好似係setting powder
barepro 係粉底

colourpop d 貨都出唔切仲做supershock買一送一

Black friday買個啲都仲未寄出

佢上個月palette 8折果日落左兩張單
一張買左十幾樣野 第二晚又落單買左3樣野
後者寄出左, 前者仲未寄
而且兩張單個單no已經跳左3萬幾 即係一日收到三萬幾張單佢點做得切?
我估如果今日買要新年先收到

我BLACK FRIDAY買佢個網聲稱寄出左

尋日去左SASA搵OPERA啦, 結論係深色咀既完全上唔到色

好羨慕D女仔個咀細細又粉紅,上乜色都靚

我由識化妝個日開始到宜家做左中女,都只可以揸豆沙色,我屌

傷口大唔大?
如果只係小傷我會搽d cream
唔保濕一乾就裂開好撚痛
我早兩日都整到個下巴爆左缸
同埋之前剃汗毛界到塊面都係臨訓搽少少娥羅納英
而家係有條好幼既疤但已經消失緊
唔特登照鏡睇都唔覺

搽粉底搽埋上咀

都大呀 娥買納英定凡士林會好用啲

我自己唔鐘意凡士林個質地先用娥羅納英
但有人話娥羅納英有消毒成份其實對個傷口唔係咁好
咁我估用凡士林就ok

唔該曬你呀絲打

lf foreo Mini減到66.5gbp
但點解佢唔俾我落order

有冇咩辦法解決？

我用紅管頭幾個鐘好靚，但之後就吸曬我嘴唇d水份乾到裂，有無方法解決

我次次搽完玫瑰果油之後
塊面都好暗沉成個人好黑

想買呀，有冇人一齊夾

岩岩係shu uemura 買眉筆 一黎就想逼我買兩枝 去到比錢 都話買兩枝唔同色先等得好
第一次買就扣曬分

有冇去鼻嘅黑頭好方法or products
用得太多粉刺黑頭貼毛孔越來越大，但d黑頭又好明顯

上個post係咪有人講過dmc凍膜

我係dmc 加 豬鼻貼 再用去角質產品
感覺滑左 但下巴好似仲有好多唧岀黎白色個d粉刺

我冇用貼 因為敷完成塊面都見到粉刺突出嚟一塊唔夠貼
於是直接用粉刺針圓頭個邊刮出嚟 之後搽收毛孔嘅嘢 你用啲咩去角質產品？
其實想搭單問埋有冇收毛孔嘅好介紹

唉我都有兩粒幾明顯 好想整走
唇炎完就有 一發出嚟就多粒咁

我都係油肌

Black Friday shipping好慢呀！
等住新化妝品同對鞋xmas著
Btw見大牌子都出哂X’mas set, 有無絲睇過邊個最抵？

有冇絲用過3ce嘅red recipe系列唇膏？

呢度有無黑皮絲打 想買枝唇膏做生日禮物比朋友但我本身好白 唔知咩色啱黑皮膚絲

同埋佢學化妝無耐 多數淡妝

絲打有無蘆薈gel推介
只用過nature republic果個 覺得佢好多chemical

有冇絲打試過avene嘅aqua cream in gel ？
之前朋友俾左兩包sample 乾肌但係夏天用會比較笠
點知而家呢啲天氣用又唔錯 搽完第二日化妝都貼啲

黑皮
個人覺得偏橙嘅橙紅都幾保險
我自己揸就橙同紅同一部分嘅nude色都唔錯
但有黑皮朋友話佢查紅同nude都唔太得 都幾因人而異

我覺得粉紅tone同偏淺色既黑皮會唔太好睇
橙紅偏紅個類最穩陣

我覺得labo支水係廢既 只係涼浸浸
毛孔呢啲做好保濕既話
應該會好快會見到短暫效果
想長期應該都要醫美先得

我係上個月用過 但用完爆粒粒 可能對我太笠

因為每次用少少 買真蘆薈無得放好耐

之前睇羅摩推介
用左aloe derma既蘆薈水
覺得唔錯
不過得台灣有得賣

Foreo 開幾多度洗面好

用緊aloe derma蘆薈gel 唔錯

Me黑皮

穩陣之算，keep住有用

我係乾肌一直keep住冬天用，按摩一陣就會吸收
冬天用佢上妝都好貼，我早晚都會用
我又冇話用完會生粒粒但我都覺得比較潤
應該只可以乾肌用

大家用foreo洗臉頭幾日有咩效果？
我係第一日洗完感覺smooth左好多之外 冇咩大感覺 唔知關唔關我開一度事

Opera好似有橙紅 淡淡地應該唔錯 唔該哂絲打

隻色都好似幾穩陣 聽日去門市試下上手

絲打呢個 review 好好
我都係油肌 岀油岀到癲
之前用開 shiseido 控油 base 但而家冇岀就直搵唔到代替品
我會試下你講個啲 product

聖誕收到朋友嘅禮物 但不嬲都唔會用粉紅色嘅唇膏
仲要係limited edition
有無人有唔啱用嘅eye shadow 之類交換

可以試下用kiehls 白泥。之後再fu金盞花水 鎮靜番

我開到最大 因為我平時有化開妝 感覺上較大d度數會乾淨d 同埋又懶想快d洗完

黑皮
我大概係sand beige嘅膚色
唔建議買有pink tone嘅唇膏
我好鍾意大紅色 如果你驚佢唔鍾意大紅
mac chili會係好好嘅replacement
任何橙系或者莓系嘅顔色都合適黑皮
nude, brown, pink就可避則避

係呀搽太多都會笠 只可以每次搽薄薄地就算 之前盒curel 我反而覺得太潤 明明好多人話唔笠好吸收

追post追咗好耐 跟絲打入手咗幾枝唇膏真心正
想問下大家 如果暗粒問題好嚴重會點搞？
以前皮膚好好 係grad咗中學之後貪靚成日化妝
唔知係咪冇做好清潔同保濕
塊面生多咗好多暗粒 由本來得下巴有 慢慢依加頰邊都有
但係頰個啲已經變咗印
有時啲暗粒又會有膿 變翻瘡 唧咗又變翻暗粒
仲要以前化妝冇人知 因為冇唔貼呀浮粉問題
依加好顯眼 一化上去已經成個粉餅樣 過一陣會一撻撻
仲要法令紋好深 一化就好顯
洗面機買咗 又買咗cellbone toner同酸 平時啲保濕已經比以前多 都係越嚟越嚴重
好困擾 依加每日一起身照鏡就唔開心 日日都要化妝遮 又越遮越差 仲成日浮粉
有冇絲有平treatment/product可以介紹下

嚟緊準備去旅行，準備落機前用日本隻懶人面膜之後直接化妝（五塊嗰隻應該上得機掛），各位呢種時候多數點洗臉？？

有無人夾colourpop?

Here
上妝幾靚但去到lunchtime黃到似生肝癌
絲打你買咩色

SELFRIDGES個SHIPPING聽日就到期
本身想買D野,點知加完價真係買唔落

呢年起碼加左3,4次

cut 咁段先

我平時會搽防曬上機
落左機會用落妝濕紙巾抹
抹左用濕毛巾再抹 好似洗完面咁
抹左再補skincare再上妝

有冇絲用緊Dior nude air?

請問大家會推薦化妝新手買colourpop咩色嘅super shock shadow? 見佢所有色都好靚但又好似 揀唔落手

呢排黑頭少咗勁多 唔知關唔關抗氧化精華事
明明成半個月無清黑頭

新加入
熟齡女人
皮膚由油性變混合性,而家好似變乾性
對護膚冇大興趣
會做足程序但唔會用貴o野(開架,iherb,clinique等)
化妝品就好鍾意買
咩牌子都有用
近一兩年好鍾意3ce
mood recipe真係好靚
平牌o黎講佢質素一d都唔輸蝕

哇絲打你形容得超好
真係黃到生肝癌咁

新手買laura lee x nala果4 隻色好ok 好易用 但無特價
phase me out 4 色有齊粉橙粉紅 化淡應該唔錯 但又係無特價
粉紅色系 cuddle buddy同bubbly 靚到痴撚線
好多人推sequin, muse
想買紅色化d 咩咩費落蒙妝就系買drift (酒紅) or paradox(深紅)
super shock highlighter 就 lunch money
super shock cheek 就 thumper
但要白皮先得 但係佢係好嫩既粉紅色 搽左睇落個人精神d 後生d

題外話
如果未買過colourpop既，最好唔好買咁多super shock shadow
一年左右就會乾到脫水咁

試下去美容院針清？
聽朋友講過不停生暗粒暗瘡係因為入面有菌

2號 諗住買盒1號比多次機會佢

唔知點解一到12月又買左好多野

最後都係買左CT既WONDER GLOW同EYECREAM

有機會係內分泌問題

阿嬸搽指甲油
想J死人咩

好窮

我今個月洗左成5000蚊買化妝品
仲買左好多衫褲鞋襪,我屌

今個月過咗10日都冇

買左咩化妝品 成五千蚊

不過買完係開心既

Thankful week同christmas set夾夾埋埋我都買咗八千幾

你不如唔好成日化妝，俾皮膚休息下先
我之前都係咁，化少d妝之後有改善
但都係同以前差好遠

記得之前討論過Catie
大家點睇佢新嗰條片？個女愛用品？
越來越覺得佢係想借個女搵錢 舖定路第日接Ad

可以睇痴線西個post

不過我認同佢依家想借埋個女出黎
佢明明之前話只會post係ig
我都明,生左點都會覺得自己個女cute
但拍埋片愛用品真係有需要咩

其實仲有護膚品嘅
係日本藥妝買左一大堆個到3萬幾yen
Cdp base and concealer
Pola toner
雪肌精粉底全套
Colorpop
啱啱再selfridges 完約前買多轉charlotte tilbury
仲有幾枝唇膏

胎bb個陣話過唔會拎個b出黎嫁

subculture 個review

樣樣都話大推 大推

我睇到無野好睇先睇佢
講真查理仲好睇過佢 唔計佢講野有時鬼食泥咁
佢d 比較同類野既product 幾好睇

我啱啱夠21
早用早保持呀

但好貴

係咪去到眼紋？記得之前有絲打話係抗氧化做鐵膽

有無邊啲好用

我都想問 有冇review

請問係邊款眼霜
我見佢有金同白色
香港賣緊幾錢？

皮膚勁乾 洗完面/朝早起身一定脫皮
點搞好
已經差唔多日日full 補濕mask
用咩保濕精華好

太長我唔quote曬啦
我同我個frd都覺得用完塊面仲乾過未用
同埋佢都係200幾yen
算啦

前排大家推到爆既雪肌精fiundation同碎粉比你地燒到體無完膚
但我實在太多粉底用都用唔曬 有冇好心人可以幫我收留左佢地
兩樣都淨係用過一次 發現我本身用緊既粉底同碎粉同佢地都冇咩分別所以用完一之之後都已經冇再掂過佢地
只求打個和如果有絲有興趣就tg下我啦
tg: babibubu

金色幾好喎

雪肌精呢到D 絲打介紹,係幾好用囉

CDP BASE未開, CONCEALER真係好乾..唔可以遮眼
想知有咩遮眼既CONCEALER好用.. 我勁多乾紋,又黑

試下加保養油？

有冇絲想一齊夾colorpop 呀

我都想夾

Armani

呢款同平時盒裝果款bb mask係咪一樣嫁？

prevage打手又係我呀
早晚用用到四個月我覺得差唔多
而家唔會再覺得自己係鼬太知 眼紋用刀劈出嚟
我覺得係值嘅
當你用過三四百蚊眼霜用完都無改善甚至衰咗又出粒粒
就會捨得花錢試
當然對眼無咩問題就唔駛咁啦
我都想有絲打推介吓又平啲又好效果嘅替代呀

Belif 都幾好

真係唔係錢問題 浪費左我時間
早知用其他冇咁嬲

銀色 上面有人post咗圖

屌 我22歲眼紋多撚到

咁多年冬天都未試過乾到甩皮 而家洗完面個鼻已經乾到甩哂皮 之前用開啲護膚品完全唔夠我保濕
搽油都唔掂

有冇絲打用過Takami
想清暗粒用

追前幾頁有講

兩間唔同公司
盒裝好用好多
次次去日本都狂掃

有冇用過clarins?

用過 一開始幾好 用耐左無感

Extra-firming 唔錯

保濕paper mask 推介Dr Jart+ 藍色藥丸個款 $99 1盒5片
我覺得好用過其他開架保濕masks

Covermark Xmas Set幾抵加上閃閃粉盒好特別！ 佢個Cheek+Highlight聽講幾靚GA～ 另外Color野鍾意 Armani Holiday Palette!

同感

薏仁gel得唔得？
我幾年前用過nature republic之後就無再用
可能我覺得係妹妹仔牌子，
我主觀唔太鍾意韓國牌子，就係驚多香料又剩

想退黑眼圈係咪眼霜冇用
一定要打果d黑眼圈針...？

想試下 有冇香料果d? 好怕韓國野好易敏感

黑皮+1
橙色唔好太neon，搽完會仲似黑人
我試過
同埋唔好太用matte lipstick住

我明
笑到我

同感x2
第一、二個月感覺好良好
之後去大阪又入多2支，2支都比晒人

支玫瑰果油係邊買？

無
不過當初買prevage嗰時睇review都係佢同clarins之間揀
乜鬼賦活泵頭嗰隻 評價好似都幾好

我都有諗過用爽身粉 但會唔會生粒粒 ?

有冇絲打有買ct唇膏
Bitch perfect 黃皮友好嗎
唔想買大路色 eg stoned rose/bond girl/pillow talk個d
又想易襯

I have Bond girl
我黃黑皮，襯到呀，不過成熟啲，我返工用多

我有walk of shame
Matte身但唔會顯死皮 我乾唇用都無問題
本身無諗住買 而家好彩買咗

nature republic嗰隻比我永久blacklist
以前從來未試過皮膚敏感 一用呢隻就爛面

頭先去mufe試粉底 個ba話我缺水搞到好易kick粉
想問下各位絲打有咩好介紹？

aesop 點睇

想試Aesop 諗緊sf買定門市買好
唔知係邊到睇人話sf運到過黎啲野有爛

Estée Lauder night repair eye gel幾好
搽左好快吸收 唔笠 細紋有改善到

同問
皮膚乾到仆街 沖完涼唔搽野皮膚會拉到勁緊
The Body shop 蜜糖body butter勉勉強強
試過馬油完全唔得
想問下有咩body butter推介

aveeno iherb好平 萬寧貴成倍
綠蓋好用 無味又夠潤
不過遲下再乾啲個陣我要用粉蓋先夠
有少少好似膠既味
我係皮膚好乾燥 正常人綠蓋應該ok

玫瑰果油我覺得有怪味
如果純想加強保濕我推薦葡萄籽油
用緊 hobe naturals 又平又大枝
重點係無味同質地稀
溝化妝水同cream都唔會覺重

想買既話可以入埋我個code - dor7945
拎5%discount

想問下各位腳會唔會有’枕’? 好硬嗰種 完全唔識處理只會係適當時候剪左佢 有冇話搽咩可以去左佢？

我有bitch perfect
色好靚
黃皮無問題

有冇絲打用過cinema secrets嘅遮瑕膏見台妹同以前啲人都推過呢隻
我想遮啲幾深色下嘅暗瘡印同黑眼圈 諗緊makeup forever定呢隻好 唔該晒

正常 我第二枝就用完都有呢個感覺
不過如果敏感反應真係要停

咁你繼續用都冇事?

想問下benefit 眉筆係咪扁身果支話好用?
我一陣去修眉想買
其實上次修都買左ka brow 都已經好好用

好用 用緊第4支

每次一用mascara就好眼訓
但查左個妝真係精緻好多

Rimmel matte liquid lipstick
有冇絲打用過同推咩色

點解用完會眼訓既

揸完會眼訓咁得意？

係咪扁身果支

如果臉損咗 好咗八成之後 甩咗皮 依家有個粉紅色嘅洞仔 應該點做

我以為得我係咁 成日俾人笑
我連畫完眼線都好眼訓

係啊 好易上手

試下搽有修復成份既cream
再加去疤膏
我都有同樣問題

眼訓同眼線到底有咩關係

雖然我無眼訓不過我會眼乾
唔知係咪啲眼線同睫毛液入眼

我有去疤膏 但係好乾 我驚會抽乾咗傷口啲水份 仲難好

之前絲打推薦嘅la roche posay b5萬用修復霜係乾唔乾架？

唔乾，好用

無事呀 firming吉吉哋唔係好正常咩

究竟秋冬大家用咩粉底
乾肌坐office用mufe已經覺得好乾

好撚好用
本身一直用開excel
前排唔得閒去sasa所以買咗枝benefit
好smooth 好易畫又好上色

想搵d free facial 試下 學生哥冇咩錢 以前靠d試做facial搞返好塊爛面

想問邊道有得買呀？

一到冬天haba油溝glotion 救我唔到 都有啲乾 化妝會浮啲粉

襯blackfriday入手左呢三樣野 cream溝油用 一啲都唔乾 化妝好貼

尋晚金馬倫道得返幾枝3號同1枝4號，即搶

想離題問句，有無邊隻褲襪夠厚岩冬天著而又唔會跌嫁？
買個d成日都行一陣就要休番上去，勁樣衰

有冇絲打呢d天氣用過Bobbi brown cushion 混油岩唔岩用

想問絲打有無植眼睫毛既推介？
咩區無所謂，budget $800樓下
想要自然feel, keep到一個月左右

聽講唔可以去旺區
要青衣偏到無倫先齊

Base formula
用蘆薈gel溝白泥/麥皮敷面都唔錯

旺角多數俾啲大陸人買晒

有冇人岩用

我有用 不過就唔係香港
但係照講吓啦
我本身冬天混乾 係呢邊得幾度加落雪 不斷俾寒風洗禮我塊臉 我都仲覺得好潤好貼服
我就用舊版果隻嘅 如果你混油可能新版會適合你多啲
我見啲review話新版遮瑕度高咗 但無咁滋潤
睇吓呢度有無絲打用過新版 可以俾吓意見你
順帶一提 bobbi brown cushion陣味我好鍾意

excellence

日本價
80蚊3對80d 60蚊3對40d 30蚊1對110d
勁好着 唔易爛唔會跌
抵過出旺角買個啲垃圾
每次去日本必買 基本藥妝店都有
香港可能要搵代購

以前都未用過呢d野

鼻敏感的人表示一凍個鼻同人中又因為「呻」鼻涕而勁乾勁痛
已經差唔多日日敷cream mask

做facial個女仔教我晚晚用啲蘆薈gel 敷十分鐘再刮番落黎洗左佢
雖然唔知岩唔岩 除左一敷上去果時拿到喊之外
第二日又冇話甩皮敏感果啲 所以都有keep住咁做

之前都見有唔少絲打推支Sos 精華 好燒

自推

岩岩睇完chinchinc個乾燥玫瑰色唇膏
Ysl，shuuemera，armani都好燒
有冇人用過？

唔怪得我一用就敏感到腫晒又紅
成枝用左3次 試3次 腫3次我就dom左
仲話for敏感肌

其實睇完好燒 不過我d人留言, 話斷左貨

各位絲打有無用完foreo嘅用後感 有啲想買

matte 唔一定要乾到起曬皮
平時用開ct matte line都唔會點覺得乾
上次去shu試bg954 上嘴
真係同你講一樣過一陣就勁多唇紋勁多皮
有對比之下真係滅曬火

同埋好同意bg954 勁紅完全冇ig 見到咁mlbb

用左mini 2幾日
有推我啲深層污糟嘢出黎 面比之前滑左
我下巴重災區就爆晒粉刺暗瘡
不過爆完應該就會乾淨曬
好彩最近考Final唔洗見人
有冇絲打同我講我個情況係咪正常?

下巴位有暗沉可以用咩怯左佢，搽完粉底都透到d 灰色出來

我直頭成塊面都係灰色 極乾皮膚洗完面會甩皮，唔知點好

請問之前有絲打推 synergie revitaleyes 係喺邊買㗎？

推一推先
呢排都有興趣買部 同樣新手入門 想買Hitachi 48000 因為堅持到日日敷mask就打算買黎更加幫助吸收 唔好浪費左護膚品

但上網睇到話用離子原理既導入導出機係冇用 因為係要所用既護膚品本身帶有正負極先有用

請問有冇絲打有心得分享下？

ysl 407係勁靚
但之前係英國我都等左半年先返貨
但最近見到貨源好似充足返啲咁

我覺得真係會乾到出油！！我之前冇化妝去買粉底 d ba都話我好乾 買護膚品又係 但如果我唔化妝既話 到下就塊面就會好好好油！化左妝可能因為有碎粉所以冇出咁多油 而家轉天氣 個鼻仲甩埋皮！
而且我出油既地方唔淨係t zone 係成塊面都出！！！

可以係邊睇！

想問下大家波波粉分裝點分好
去旅行想帶埋盒波波粉去，但怕會爛同碎
但佢又咁多隻色，分裝咗係咪會無咁靚？

一次係fd join左 glycxx member 有會員優惠可以比d fd做
一次就係d搵工gp 見到 話做神秘客 但我覺得似昆人上去做多d

仲有一次係街比人sell 98蚊試做 勁垃圾

見有人講snail white
我上個月去左泰國boots買左幾樽 諗住太多放一樽岀黎 有冇人想要？

我夜晚做完基本skincare 會係個鼻搽多2層cream 臨訓再搽凡士林 朝早起身打完第一個乞次就用凡士林搽鼻入面 每呻完一次鼻涕都會搽返cream
而家叫做得少少紅 冇甩皮咁嚴重 但眼依然好腫搞到個人好冇精神

仲有冇人夾緊Colourpop??

我乾唇用緊armani覺得好好用

Innisfree d mask真係好垃圾
用完即刻敏感

考試額頭爆左多暗粒
應該搽果酸定水楊酸

前排淨用AD+ 皮膚好左好多
但係一到final又差返

水楊酸，果酸爆得仲勁

敷完深層清潔泥再擦水楊酸，有膿頭都清左貼暗瘡貼，額頭印好快淡

絲打可唔可以講下你點打底，買完返黎用唔到我好傷心

完全唔好用喎但係 仲要唔平

用咗一星期左右
除咗洗完滑咗 好似冇乜分別
我都係mini2

Physio AI cream

用左一晚 覺得毛孔好似細左小小

Touchwood 無爆粒粒
覺得整體滑左, 鼻位黑頭每次洗完都有黑頭突起用針刮就出到

另外鼻位我之前都幾cake粉呢幾日用完無cake粉
不過呢方面未必完成關佢事因為我日日都濕敷花水

shu uemura 好d 定armani ? ( matte 既唇部產品 )
好少用matte 身,所以唔買晒2支

下至上1到6號
6號冇曬貨 最後買左1號

我冇打底
只不過係平時化底妝眼妝既時候會搽左潤唇膏先,
跟住最尾搽armani唇妝果時就抹走d潤唇膏, 直接上armani
我又唔覺乾呀

冇用過shu, 但我覺得armani幾好用

係咪chin chin 介紹果支
thanks

我係敏感肌 乾底既巴打
平時用開kiehl's洗面 ultra facial cream
但易岀暗粒同暗瘡
大家有無洗面同moisturizer推介?

日本出好多敏護膚line
e.g. AD+, satys, freeplus, arouge, d-program, haba等等
你可以試下

我部機仲係英國運緊黎

咩網買？

lf 買??

唔係, 我果枝係長管既

洗完面滑左
但下巴爆左瘡同暗粒

點睇男人用atorrege ad+系列？

用咗0號 皮膚好乾 點好

想清黑頭

我lf買唔到
落唔到order...

唔用cream改用油 無印jojoba oil

想問有無碎粉推介
一直用植村秀碎粉，但越用越唔好用
想轉好耐 混乾肌

same

用緊lm感覺良好
乾肌

有冇人用過one by kose隻肌底液

呢支仲笠過肌研

買AD+ 枝soft peeling 捽到好多野出黎
滑到dum一聲

你用完0之後乜都唔搽返嗎?

油都有分好多種,有d油係唔笠唔膩既 eg squalene, jojoba oil
無印隻jojoba oil我混油肌用感覺良好
我用左油之後無買過任何cream

ad+ skin solution
suskin facial moisturiser
Aesop camelia nut facial hydrating cream
呢幾隻都唔笠

用緊minon skin lotion都ok
乾就加1-2滴haba油

其實paper mask你地會敷幾耐？
包裝多數寫15分鐘 但我自己多數敷到塊mask少少乾先會扔咗佢
15分鐘見塊mask仲有好多精華會想敷多陣

我自己敷20分鐘

見前面有絲打話畫完眼線就好眼訓 我相反 唔化妝就好眼訓
男朋友讀psycho話個樣係會影響個人既性格/心理 平時日日化妝返學 呢幾日考final 唔洗見人冇化妝 眼訓到溫唔到書

係礦物粉定普通個隻？
我都有諗過呢個牌子～

紅字我都係 成塊面都出油
都廿中 點解仲會冬天都成塊面出油

同埋我用foreo mini2 覺得有用 除左滑左 都起到啲閉口白頭 係有改善會keep住用
乾淨過用手洗好多
我除左下巴同鼻 面珠位都多粒粒/閉口白頭
油性/混合可以一試

有無著色直徑大少少嘅灰色con推介

olens suzy果隻色好靚又好帶

我諗我明
我本身睫毛長 不過dup
一用mascara隻眼好重好眼瞓
不過唔係支支都係咁 你用邊支？

究竟D COLOURPOP幾時到 好撚心急

本身我極少生暗瘡粉刺個d 但最近嘴角下巴生好多粉刺 白色頭個d 跟住逐粒爆變痘痘。。
我又唔太識處理搞到全部都有疤
有冇人救救我

Suzy 我覺得太細 好似12.x mm著色

台灣con係咪一定要搵代購 我之前都有戴 但覺得要代購好煩

有冇好用同埋效果自然嘅睫毛膏推介

我就係眼訓絲打
呢排考final日日半通頂搞到狂爆瘡，照鏡都覺得自己樣衰，唔化妝真係唔敢出街

3ce 啲色真係好靚
但好似好乾 唔敢買
睇官網啲圖都覺得好顯唇紋

燒到買佐雪肌精個fdt
想問下大家用咩補妝 nars透明粉餅又好唔好呢
利申乾肌

你tg名

呢個幾自然

岩岩black friday係selfridge買
上個禮拜乾燥到hihi，加上病咗唔夠訓塊面又乾又暗沈，鼻位仲要甩皮
用咗佢3日個效果真係好好 佢鎖到水，起身個下真係覺得皮膚變靚咗 好似啲毛孔都有收細（不過呢點就唔知係咪我錯覺 ）

我好似有同一款嘅另一個灰色 係幾靚 有機會再試下呢隻
但我想搵著色有13.7

我今日去自修室溫書 去廁所照鏡比自己嚇親...

我諗我係慣左一朝早化妝先開始一日
畫完眼線我都會眼乾 所以平時都係淡妝 底妝加眉同咀就算 黎緊想party 妝都唔知點算

今日冇化妝落街買飯
俾個阿嬸嗌我估嗌姐
明明仲係二頭
做得佢個女

想問有無用gel liner既絲打
上眼線膠個陣成日會甩好細既粒粒出黎 係咪太乾？
佢又唔係溶 係上個陣已經甩一粒粒
搞到眼肚好污糟
係咪應該買過一罐？求解決方法
感謝 我用個隻係mac既

我用canmake今年新出既素顏粉餅 好細盒易帶出街，blur到毛孔，透明冇色
我係沙漠肌

其實真係好乾 自己本身都乾咀嚟
加上呢排凍 我都唔敢用住

跟盒個粉撲又如何

個撲比較薄，冇咩特別
我用覺得ok啦，可以壓到d粉好貼面

想問下有咩好用保濕精華推介 之前用緊clinique粉紅色個支 覺得冇乜特別
窮jj budget 400內 見好多絲好似好推caudalie sos 但係感覺有啲少

有呢款嘅啡色 好靚

本身仲諗住直接買nars 聽日去觀望下呢個先

試下theordinary嗰啲？用梗佢枝b5加玫瑰果油都ok 價錢就更加唔使講

絲打你買幾錢 我288一盒 其實計落都唔平

喺韓國買無留意價錢
其實我都想搵吓香港邊度有 見到呢隻有假貨

係咪pinkxxxx？我都想知邊到買會平啲

見到你個comment有種同舊朋友相認feel

係 平又驚佢係clearance 驚瀨野

望到你個tg名就忍唔住撩下你

佢都賣得幾貴
如果我去韓國應該會買成間店返嚟

買左
感謝絲打

好慘

乾到好絕望 今晚用椰子油試下救唔救到

我試過用coldpress標粒粒

椰子油唔岩搽面，最多可以卸妝。唔同油有唔同功用，建議絲打上網睇下。

想問下有咩牌子嘅眼影掃好用？
想買細掃同斜角掃用黎上眼影同用眼影畫眼線

另外 一問，
各位有無離子夾推介？
人人推Amika 同GHD,
想知有無低價少少又好用嘅牌子。
因為髮尾好唔聽話，成日外翹

化妝新手想問下妝前咁樣啱唔啱
洗完臉就噴爽膚水再搽cream，之後就開始化妝
其實搽cream有無問題?
麻煩各位呢~

我之前用椰子油卸唇妝搞到生密閉性粉刺
椰子油都係搽頭髮好啲

個嘴好多死皮可以點搞
其實又唔係乾到裂 keep住有查潤唇膏
但就係好多死皮
係咪要磨砂先得 定有其他方法
求推介

無問題架
不過查milky啲既cream會好啲
查完記得等五分鐘比佢吸收下先化妝

好嬲呀

搽咩
我得支0

要去死皮呀 我前幾日又係咁
明明搽好厚潤唇膏 再上唇膏都係唔掂 仲要勁深唇紋
如果唔想買專用唇磨砂
我平時會用粗砂糖加水做磨砂 上網學既
磨完沖乾淨fu一陣vaseline(最basic個款)
之後就無晒唇紋

好~
多謝解答

如果唔係敏感肌，用果酸絕對好過針清

各位絲巴有冇好用嘅果酸產品推介

Gel plus

我都見好多人介紹gel plus, 但係我見佢好似主要成份係aha
因為我係油性皮膚，比較多黑頭粉刺暗粒問題，所以想搵啲bha果酸

Gel plus d review都好似幾極端
我用完覺得廢廢地 冇料到

我都係 想試the ordinary

可唔可以share係邊間，價錢真心吸引，同埋你試過ok的話我都想試吓

想問用緊foreo既絲打們
佢適唔適合敏感肌用？
最近想入手部洗面機
但我好容易成面又紅又興同出粒粒 怕買咗唔啱用
同埋我見有幾款型號
有冇話大部分係用邊款既？
謝謝！

有冇絲打想夾SF+

有無人用過origins呢個系列？
心思思想買佢個moisturizer同eye cream
google全部都係blogger廣告文 有無人真心包膠下

我都係Gel Plus完全無料到 除左喇之外 完全感覺唔到佢有任何作用 不過冬天我會暫時放低酸類 怕太乾甩皮

敏感乾肌買左go既粉紅色
用得耐會勁乾同紅
我大概全面用1min內先得 面脥位唔用得
不過洗得乾淨係真既
後悔無買紫色 好似係for敏感肌

the ordinary lactic acid 濃度就要睇你耐受度
但我用佐兩個星期塊面平滑佐 不過要注意防矖

之前用過隻面霜
乾肌夏天夜晚用完第二朝塊面好有光澤
而家用緊啫喱裝個隻就普普通通

而家佢個promotion仲平過我cyber monday個時

最近塊面爆左好多暗瘡 之前用開pair幾有用 但用用下又冇咩效 轉左用係台灣買嘅nexcare 抗痘凝露 好廢⋯
想搵枝係香港買到嘅暗瘡膏

有無人可以救下我
塊面同鼻又開始甩皮
有無for乾肌用的晚霜可以推介下

另外想問La Roche-posay 既products好唔好用
想試佢支乳液 有無人用過

上年都甩皮 今年轉用caudalie cream+haba油無乾

呢個牌子應該撞手神 之前用佢雙雙效粉刺精華用到皮膚敏感

我覺得幾好用喎 去印去黃效果勁好 雖然係真係唔平 所以買多左驚用唔哂 想放 有興趣就tg我啦 原價平小小放

好抵喎！

有無絲打係braologie 買過bra同矯型背心呀？

咁好留返自己用啦

利申 用過爛面

原來上面已經講左 我慢左小小

洗唔洗追晒所有post 先問得

就係呢種成日叫人追post 嘅老屎忽破壞討論氣氛
唔想答就咪柒撚答囉 又冇人點你名
呢類post 最重要嘅係集思廣益
唔係刷存在感
何況產品日新月異 一味追舊post 咁有乜用

想join join 唔到

我琴晚用完都幾好 諗住試多幾次睇下點

我用完又冇乜反效果
不過多謝提醒

之前問髮型師佢叫我唔洗買大品牌都可以好好用
我之前買左set粉紅色嘅VS夾覺得好用
順帶一提VS嘅夾好襟跌
買呢set之前隻直髮夾係媽媽用落
由我6，7歲開始已經喺度
我19歲先換夾

椰子油好易致粉刺架
建議你每次唔好用太多 同埋唔好長期用

上一上嚟突然發現自己俾人屌
我邊隻字要佢去追po呀 如果真係嘅我洗鬼連product名都寫埋出嚟 直接話追po啦柒頭咪得
咁事實上上一個po定唔知再之前真係有人講過 我講番個事實出嚟都俾人話老屎忽態度 係咪你自己敏感咗啲

哇哇哇 老屎忽發惡

「上個post係咪有人講過dmc凍膜」同「上個post咪有人講過dmc凍膜」都唔同啦 係咪睇錯左 GET錯左意思
下次可能要加返D表情先顯得出態度唔係差 唔係惡
廢事有D絲打對住D字過份解讀

唔否認有時有D絲打係老屎忽態度
但今次唔覺得絲打既回應有問題

痴線我係咩得罪你啲咩
一個呢個po先開始講嘢 今年年尾先開始學護膚嘅新手你話係老屎忽
事實係我都係睇之前po有人講dmc我先至跟去買
咁而家我將人地推薦嘅嘢推薦番俾人有咩問題
明明係無啦啦俾人鞭屍搞到黑人問號解釋下就俾人話發惡 邏輯呢

得閒掃入嚟見到罵戰好好笑
上個post係咪有人講過dmc凍膜
你係咪睇少咗個係字
上個post係咪有人講過dmc凍膜 同 上個post咪有人講過dmc凍膜意思爭好遠喎
哩個絲打嘅意思擺明係 上個post好似有人推薦過dmc涷膜
眼大睇過龍 仲冇端端鬧人 我係你就搵窿捐

最得人驚嘅係有咁多人正皮佢 我都開始懷疑係咪我中文有問題

俾佢搞到我都唔記得上嚟係想問嘢嘅
各位有冇潤唇膏推介？定係其實只要去哂死皮大部分潤唇膏已經夠用？去sasa睇見到好多 唔知買邊隻好

同求，好多都係假潤
有幾個人推過肌研，打算之後試下

一定係呢支
我去日本喪買

凡士林 最普通果隻
夜晚當唇膜用 朝早做潤唇膏

想問下cyber monday買既貨收到未
我到而加都未收到

Er....我係上個post提DMC嘅絲打
其實一時睇錯字咪算囉仲繼續話人老屎忽為乜呢
心平氣和地集思廣益先係呢個post嘅原意嘛
誤會黎嫁姐大家下左啖氣 錫返哂

另外唇部問題黎講我16歲嗰年上網睇完用牙刷去死皮之後我就冇買過任何唇部磨沙
個做法係沖完涼洗完面唇部充分濕潤同軟化之下刷完牙直接輕輕用牙刷刷走表層死皮之後再用返隨手眼潤唇產品厚少少揸一層
如果覺得唔可靠可以用沙糖磨一樣用好

另外如果做手部磨沙，用沙糖加任何hand cream兩隻手互卒到所有糖溶哂最後過水沖走效果都好好
有興趣嘅絲打可以試下

我都未呀屌
本身朝早tracking見到佢八點九出左車
跟住我滿心歡喜等貨到（我寫公司地址）
屌佢老尾出左去食飯，1點08分有miss call
我見到個時係1:09分，我即時打番電話去，
但一直唔通，留言信箱 打撚左幾次都係！
頭先我再打多次，終於有人聽！條撚樣話個件返左公司！幾時再送佢話公司會再聯絡我
我慶到仆街！
屌你老尾又唔會提早打黎同人講幾時送件
我都知自己衰架啦，唔應該走去食飯
我驚發生人地話過咩扮派件冇人收再return番uk
仆你個街

我有部mini，想問下絲打們平時會點洗部機？
因為佢凹凹凸凸
硬係覺得入面會藏好多污糟嘢
我平時就咁用水洗嘅但覺得唔係好夠乾淨

乜都未到, colorpop lookfantastic hqhair 都未..反而sf 同amazon最快.....

我就咁水洗咋，加上平時洗面有泡泡，每次洗完都會用紙巾抹乾佢，應該乾淨掛 foreo另外有支洗面機專用既清潔液，如果你好擔心既話可以觀望下

呢枝真係敏感咀既救星!!

呢隻我戴完都仲係有少少三白眼
不過真係好靚 自然混血feel
順便求推薦有放大效果又無黑邊嘅1Day啡con
唔鍾意黑色圈圈嗰種洋娃娃feel

之前上網睇過話長期搽呢個唔好，依加淨係唇炎翻發先搽

「其實這不是一支潤唇膏，這是一支抗唇炎的藥膏，我聽到過太多人贊它的抗唇炎效果，畢竟尿囊素、維他命B群加上甘草次酸的消炎作用不用質疑，但是！這畢竟是一支藥膏的配方，在我看來配方體系更像是醫院裏面配製的藥膏，短期唇部發炎，乾燥脫皮的話，效果應該很好，長期用，對唇部健康並沒有好處，包裝上也寫的很清楚了，醫藥品！平時還是選擇一款成分天然溫和的潤唇膏吧。」

原文網址：

絲打去日本可以買呢支
早排去日本買左呢支 我覺得幾潤
同埋好似啲日本雜誌測試話最好
利申 成日乾到甩皮

用緊蜜糖味 幾香

我之前要長期用，個垃圾咀長期敏感發炎
係用左之後好好多
我個咀好賤，用其他潤唇膏我會敏感
暫時係佢先得

我用呢個會敏感

lf?

佢另外肉色個隻仲正

我係臨訓前搽而家支潤唇膏半夜醒咗都feel到乾到痴線 雖然支嘢係阿媽買番嚟嘅手信冇牌子但係感覺我個嘴一直都好乾
仲要係面手身都唔算乾 淨係個嘴乾
多謝推介

準備買 有冇絲用過？

Avene牙膏裝個隻我覺得好好用

我用花灑狂沖 應該可以沖哂啲污糟野出黎掛🤣

Hurraw 超好用，但一定要買coconut 味，其他味冇咁潤！佢係真潤，個咀會軟淋淋。

Hq

今日試左蜜糖溝砂糖磨嘴
一沖水 個嘴又滑又潤
死皮無哂 唇紋都淡左勁多
如果我早啲知就好
唔洗呢排成日查極都起皮

btw同乾肌但唔上碎粉唔安落既絲share下

用粉卜印一下拎粉先
之後再用掃係卜到拎粉一下一下印上面
咁就可以好薄咁上碎粉
唔怕上太多而令到塊面太乾
又唔洗擔心冇上碎粉個種痴笠笠

之前未凍就ok 依家唔夠做

GHD>>>>>>>>>>>babyliss=Amika
Babyliss幾百蚊貨仔

3ce velvet lip tint 我買左near and near隻色
隻色完全係carry唔到
同埋勁乾 我打左底都唔掂 仲要係會起屑同起白邊咁（？）
勁sad
睇圖d色真係好好j
但3ce d唇膏真係好乾

肌研潤唇膏幾好用 我都係睇之前絲推介先買
本身我個嘴好易敏感(會紅甩皮）+唇炎+生過疱疹（搽過一次carmex就唔知點解有）
身體抵抗力唔好就會生出黎 個嘴會好痕紅 甩皮到好翻要2個禮拜 咩唇膏都唔搽得好痛苦
另外好易敏感 dhc sugar Nivea所有都唔岩...
直到遇上肌研 試左2個月啦都冇事！！！

同埋今日60$買左2支apieu colour lip pencil 好開心
CR02 matte & RD02 satin

3ce d色係靚
但真係唔好用
買過1次，真係dump左佢算

我都係睇佢條片而買..
但唔夠做之餘仲搞到我生粒粒
我平時唔會生啲紅色一點點裡面有粒白頭既野
但一用呢支就會生 第二日唔用就冇
試驗左好多次 都幾肯定係關佢事

大家用過最幼細嘅碎粉係邊隻，唔追求控油，只追求幼細，冬天都用到

有fd推介la prairie，sf $640貴得黎好大盒，性價比都ok，但我用量少，驚10年都用唔哂

可以一戰

唉 已經爆左粒瘡
都係跟你地買玫瑰果油

有冇300蚊左右 保濕 有少少光澤感既粉底介紹 shesido 果枝matte finish 太乾 又冇乜遮瑕度

lanige 有隻粉紅色唇膜 我臨訓厚搽 keep住一星期咁做個咀朝朝起身都又粉又靚 不過一唔搽就打回原形 同埋平時搽唇膏都係會乾 可能我真係太乾
百幾蚊一大盒有排用

我本身皮膚黑 買light30 點知隻色勁黃 仲黑過我自己本身 而家都唔知點算

雪肌精myv服役中

Shiseido 呢隻香港好似冇
我會考慮nars，研究下先
謝謝

我見你地係咁講 但考試冇追post 有冇product名呀？定佢叫myv？唔該

好似得我推過肌研潤唇膏
絲打岩用就好喇
肌研潤唇膏真係好好用

我都係敏感嘴

有la prairie 碎粉1號色，sf買真係大盒到有排用，粉質係幼嘅，但唔知係咪有色又唔太岩色，上左變得無咁靚

最近先識得去care自己塊臉仲學緊
有冇經濟既產品(洗臉保濕都想要)可以介紹

依加只識每日洗臉+保濕 (唔知咁樣夠唔夠

每星期1-2次Rosette去角質

PS T字位同鼻位會出位 應該係混合性皮膚

咁平 果兩枝唇膏係邊買架

有啲建議可以俾返
我要警剔世人用捽擦膠粒嗰啲去角質絕對唔可以做咁密
我就係好enjoy 佢捽完好滑越捽越密 兩日玩一次
之後啲皮膚就玩撚完 變左痘痘肌
因為過度去角質整損左角質層

所以rosette 嗰支野記得間唔中用下就好

的確係好好玩
不過支野都寫話一星期最多2次
所以我都唔會做多過一次既
BTW 多謝提醒 希望你皮膚會好返啦

同埋唔知Rosette其他既洗臉用品可以嗎
見到好多款, 又海底泥個D睇落又32蚊支唔差咁

呢枝有類固醇架！盡量唔好用太多

綠色嗰支好乾
我夏天偏油用完塊面有啲緊繃 鼻頭有少少甩皮

綠色深層清潔黎
乾我相信係正常既

屌 買咗 用埋 想死

搽腳算

係呀 我地夾？

咁前者呢？

真架？

nars正 尋日買佐餅 有少少閃閃地 係個撲騎呢小小 我就自己求其買個配

絲打有冇用佢個base或者用咩 手頭有skinfood peach sofina保濕 同ysl紫色cc cream 諗梗入唔入埋佢個myv base 但frd就話好似有酒精

本身諗住買，好彩見到呢個post
有冇其他平價保濕精華推介？唔會搞到爆粒粒暗粒個啲嘅
唔該哂

myv個base有d 易kick紋，比起粉底保濕度低好多，我乾肌

唔係掛 等我仲用得咁開心

黃皮想買opera 唇膏 4定5會襯d

我嚇到唔敢再用
而家求其買支頂住

啊係啦，我個review喺上個post嘅40頁，有興趣過去望望
絲打們喺嗰幾頁都仲有討論myv

我係混乾肌又覺得幾好用 夠保濕

咁平價遮瑕有冇推介
呢排睇緊karadium
但好似得一隻色 me黑皮

即刻save低條片